[1Q題] 大學生會最唔鍾意邊個足球員？

太多人估錯開估

蘇亞雷斯
因為asso

Defoedefer

請提供高質理據

榨汁機！

秒

大學生同asso仔並不是對立的
識好多大學生專溝asso仔女

答案包高質
請集思廣益

拿斯尼拿c黎

欣賞你打出來唔覺得尷尬嘅勇氣
4／10

無女
多謝大家

咁女大學生點計

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為大學生會唔鍾意足球員啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家[/quote]

drinkwater啦 通常都drinkbeer

大把人唔飲酒

真心會係高質答案

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為大學生會唔鍾意足球員啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

謝拉特 考試失手

好笑

Mark Noble 因為分數不保

科蘭

因為科爛grade

秒

咩叫 科爛grade
ching係咪有語癌